頭先去合X叫雞,發覺sunday ching小好多

唔洗人來人往

放假唔使番工自然就北上/過大海叫㗎啦
平時放工緊火先是但行入去call G㗎啫

星期日要交人